最虛偽一定係藝術撚

Sor呀

屌你班藝術撚呀
成撚日鳩up 文青打扮個啲最撚難頂 男人老狗剪個冬菇頭

利申：讀左好耐藝術既 藝術撚 ，失緊業

隊草食煙 文青look紥辮

Sor

講一樣野 兜十幾個圈 先講到
臭撚串 扮撚哂文學家咁

比濕鳩gallery簽左就當自己係white cube擺展 屌咩

啲藝術家脾氣 分分鐘衰撚過陳百祥

睇唔起所有野
所有野都係庸俗
自己隊草淫p就無問題

你好了解 你都係藝術jj?

唔係啦
我識幾件啫

最憎講野懶係高深 扮曬與別不同咁

exhibition opening個個揸撚住杯紅酒吹水 都唔係睇作品

成班辣殺

Sorry lo

屌你呀

真呀